(借ac) 貓咪做完手術唔食野

做完第一日 醫生比腸胃糧比佢 冇食過

第二日 醫生叫我拎屋企啲野食比佢試下

第三日都話冇食 反而食返偉嘉(好多年前有食過)
屋企帶嘅唔食 佢又冇食開濕糧
醫生叫我可以帶啲比佢試

點算

我隻貓做完2開肚手術個次第4日先食少少野

聽日第四日

有相先傳到心

Wellness tuna味（signature )

我試下

唔食唔緊要
動物唔舒服會自行斷食療傷 咁樣快啲好
你照俾住先 佢自己想食就食

佢仲未出得院但唔該你先

你好，我主子岩岩做完開胃手術都有同樣問題，請問你貓咪最後點解決？🙏🏼🙏🏼🙏🏼

過幾日，佢會自己食，但都食得唔多
冇野可以做到，等佢自己想食